點睇d人打「生快」

連講句生日快樂都懶

仲有hbd

as rip = Rest in

你估打生日快樂個啲好有心咩
咪又係照copy上面

屌老

我覺得生快 好過 生日快樂好多

都好過打咩生快呀

咩黎 語癌

HB